［一定係意外］十七日內 支国七高官離奇死亡

澳門賴敏華懷疑被自殺，同一時間，大陸出現高官離奇死亡潮，七名高官竟相繼在十七日內「非正常死亡」。

而七名高官死亡有三個共同點，第一是死亡後疑點重重，是被殺還是自殺都沒有弄清楚；第二是官方事後解釋語焉不詳；第三是官員死亡後多天才公佈，效率很慢。這都是數名官員的死亡添上神秘氣氛。

半個多月來非正常死亡的官員

10月23日
國信證券總裁陳鴻橋 在家中自殺身亡

10月29日
廈門市國土資源與房管局原局長兼黨組書記林某某 在公園內身亡

10月29日
中國神華能源股份有限公司高級副總裁王品剛 在辦公室去世

11月3日
中國海洋石油總公司黨組成員、黨組紀檢組長張健偉 在辦公室突然去世

11月4日
柳州市委副書記、市長肖文蓀 墮河身亡

11月9日
湖北恩施州財政局長王金維 在家中跳樓自殺

11月9日
吉林省蛟河市委常委、政法委書記、公安局局長郝壯 在辦公室意外墜樓身亡

肯定係Werther effect 姐
冇事嘅

五毛有無高見

巧合姐

一定係巧合黎

成世人嘆左咁多，差唔多啦

死十個當一雙
高官同平民百姓一樣姐

15年?

不過都係恐怖統治 前端

高官點解要死

The Company

果時好似習總話要蒼蠅同老虎一齊打
以前通常係高官先會逼到自殺死
果一期就多左地方官都要自殺

上面咪講左死因
大人講你就信啦 問咁多做乜

黨有幾百萬人
死幾個只係新陳代謝

死亡筆記

雜種係明君